律証師或老廉如果告梁振英

好似佢當年告曾先生咁 會唔會成功轉移視線呢?

自推幾下

搵自己友開刀

p牌好似無自推

如果極速提堂 極速入獄
我覺得大家都會掛住慶祝而唔去示威囉

律政屍轉左人先再講

或者何君堯都應該有3成效果

Why not both

邊有咁理想 有一個已經可以平3成民憤up

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

呢d垃圾廢佬
由鳩佢百病纏身 長命百歲
個女痴撚過膠花咪算囉
無謂理人啦

長命百歲都可以長期入獄架

大家推下呢個議題
政府會唔會認真考慮呢?

推多一下

【入嚟填呀！】升級罷工，全民自決。網民發起問卷調查！

👨🏻‍🍳👨🏻‍🏭👩🏻‍🚒👩🏻‍🔬👩🏼‍🏫👷‍♂👨🏼‍🎤👨🏾‍🔧👩🏻‍💼👨🏻‍💻
一分鐘 填一填｜

網民自發，全民參與，意見咨詢，決策參考。